【亮劍】中國外交部：暫停履行港美司法互助協定

Trump表示：